我唔想見到今次反送中事件最後變成大型流血衝突結束

仲有冇其他路行？

香港獨立

冇

無

問下林鄭有冇

邊個俾過生路我哋？